梁凱寧 羅鈺文 麥詩敏 越南鬥晒腿 xx廚房look

從無綫最索女主播陳嘉倩離開新聞部後，唔少男士大呼失望，連新聞都冇心機睇，但其實新聞台依然有唔少年輕靚女嘅新聞小花留守，好似梁凱寧（Maggie）、麥詩敏（Gloria）、陳嘉欣（Kennie）、賴凱靖（Rachel）都係唔少巴打所喜愛，最近麥詩敏、梁凱寧、同已離開無綫新聞部嘅羅鈺文，約埋一齊去越南河內旅行估唔到佢哋唔止係好同事，而且仲係閨蜜㖭！

只著圍裙，廚房一定很精彩

不了